不如買幾台呢啲過去

我見又好似幾好用，又大電,2888啫